美國一條法最快或最耐要幾時會通過?

期待香港人權與民主法案中...

好似等左好耐都冇消息

之前pelosi又話搞緊，搞緊，搞搞下冇曬聲氣...姐係點

They are making a great deal
Keep住流水抗爭直到佢地傾完
只許成功，ok?

所以想問下美國巴絲

我好驚比trump用嚟同中共做deal，一嘢trade走左...

好似當年維吾爾族比土耳其出賣咁...

除非總統行政法案，否則要經参議院，總議院，快都要幾個月。
721見！

歐洲頭先通過左制裁！！！

所以要爭取美國社會的同情

一定的，政治本來就係傾生意
只要香港係一隻大deal，利益大過賣比中共就抵做
Keep住流水抗爭直到成功

算啦 歐洲黎講 對班狗官最有阻嚇性既應該係英國?

希望美國冇伊斯蘭國家咁仆街同咁易用錢收買

問題係trump就係一個會被錢收買嘅人

但如果歐盟制裁左，會唔會之後各地都開始

用唔再理香港嚟換d濕鳩農產品就仆街架啦

其實香港既憲法保衛戰（反送中係戰術，其實係保護普通法免受架空，引起保護香港人主權及資產作用）已經上升到「抗共」

It is a great deal, keep it up

希望國會/民主黨會撳實trump唔好比佢出賣民主自由呢d普世價值

唔覺得Trump 會為香港人權出手
冇利益佢唔會做
反而好似樓上班巴打 令大部份美國民意偏向支持香港示威者 令美國黨員為政治利益幫我地一把 所以我都支持向美國人民著手

佢點都要顧美國人主流民意 無記錯越戰美國唔玩係因為大量美軍死於越戰導致美國社會主流唔支持?我地根本就唔會損害到美國人的利益 必須要美國本土keep住關注同同情香港?